外媒多左好多5毛

最近係外媒 fb 多左好多 Singaporeans, Malaysians, 同 5毛 ge 誤導留言, 尤其係 Bloomberg, WSJ, BBC, NYT 等, 話咩
"... the rioters are funded by the US ..."
"I’m very concerned at the BBC calling their propaganda stream ‘news’"
"... WSJ/NYT/... is biased against China ..."
"... my daughter lived in China for a year and said it's incredibly safe ..."
好多外國人睇得多會信, 我地要令世界明白中共的可怕, 令他們理解香港點解要咁做
希望大家不要忽略這個戰場, 一齊 mon 下page, report 同糾正呢D留言

P.S. Sorry, I'm very bad at typing Chinese!

鬼佬都知5毛呢樣野

補充：佢哋有時會扮鬼佬同黑人tim

嬲都有